是日靚午餐 四川涼麵+蟹柳

辣殺

辣殺，狗也不屌

又係呢堆垃圾

夏天一定要食D酸辣野

where

官塘

🤔